{
  "Let's get started": "이제 시작해 보겠습니다.",
  "You haven't imported any report or dataset yet. Let's import data to start!": "리포트 또는 데이터 세트를 아직 가져오지 않았습니다. 시작하려면 데이터를 가져오십시오!",
  "Office Add-in logo": "Office 추가 기능 로고",
  "Import Data": "데이터 가져오기",
  "User profile": "사용자 프로필",
  "Log out": "로그아웃",
  "A MicroStrategy for Office Add-in dialog is open": "MicroStrategy for Office 추가 기능 대화상자가 열렸습니다.",
  "Imported Data": "가져온 데이터",
  "Add Data": "데이터 추가",
  "Data Preview": "데이터 미리보기",
  "Back": "뒤로",
  "Import": "가져오기",
  "Prepare Data": "데이터 준비",
  "Cancel": "취소",
  "Name": "이름",
  "Owner": "소유권자",
  "Application": "응용 프로그램",
  "Modified": "수정한 날짜",
  "Import data": "데이터 가져오기",
  "Search objects...": "개체 검색 중...",
  "Loading Data.": "데이터를 로드하는 중입니다.",
  "Reports": "리포트",
  "Datasets": "데이터세트",
  "Import Report": "리포트 가져오기",
  "Import Dataset": "데이터세트 가져오기",
  "Columns & Filters Selection": "열 및 필터 선택",
  "Attributes": "애트리뷰트",
  "Metrics": "메트릭",
  "Filters": "필터",
  "View selected": "선택한 보기",
  "(All)": "(모두)",
  "Table Preview": "테이블 미리보기",
  "Close Preview": "미리보기 닫기",
  "Table preview displays 10 rows of data only.": "테이블 미리보기에서는 데이터 행을 10개만 표시합니다.",
  "No files loaded.": "로드된 파일이 없습니다.",
  "Report loading icon": "리포트 로딩 아이콘",
  "Please wait until the import is complete.": "가져오기가 완료될 때까지 기다려 주십시오.",
  "Refresh All Data": "모든 데이터 새로 고침",
  "Refresh Data": "데이터 새로 고침",
  "Edit Data": "데이터 편집",
  "Remove Data from Workbook": "통합 문서에서 데이터 제거",
  "Refreshing complete!": "새로 고침이 완료되었습니다!",
  "OK": "확인",
  "No data": "데이터 없음",
  "No Data": "데이터 없음",
  "Connect to MicroStrategy Environment": "MicroStrategy 환경에 연결하십시오.",
  "Username": "사용자 이름",
  "Please input your username!": "사용자 이름을 입력하십시오!",
  "Please input your Password!": "암호를 입력하십시오!",
  "Password": "암호",
  "Please input environment URL!": "환경 URL을 입력하십시오!",
  "environment URL": "환경 URL",
  "Remember Me": "로그인 상태 유지",
  "Log in": "로그인",
  "Environment URL": "환경 URL",
  "Importing": "가져오는 중",
  "data": "데이터",
  "Loading data...": "데이터를 로드하는 중...",
  "Cannot load preview data": "미리보기 데이터를 로드할 수 없습니다.",
  "No data selected": "선택한 데이터가 없습니다.",
  "{{report}} could not be refreshed": "{{report}} 리포트를 새로 고칠 수 없습니다",
  "Run": "실행",
  "Copy": "복사",
  "Rename": "선택한 개체 이름 변경",
  "Objects with prompts cannot be refreshed in this version of MicroStrategy for Office.": "이번 버전의 MicroStrategy for Office에서는 프롬프트가 포함된 개체를 새로 고칠 수 없습니다",
  "This object cannot be imported. Objects with prompts, cross tabs, totals, or subtotals are not supported in this version of MicroStrategy for Office.": "이 개체는 가져올 수 없습니다. 이번 버전의 MicroStrategy for Office에서 프롬프트, 교차 탭, 총계 또는 소계가 포함된 개체는 지원되지 않습니다.",
  "This object cannot be imported.": "이 개체는 가져올 수 없습니다.",
  "This object cannot be imported. Objects without attributes are not supported in this version of MicroStrategy for Office.": "이 개체는 가져올 수 없습니다. 이번 버전의 MicroStrategy for Office에서 속성이 없는 개체는 지원되지 않습니다.",
  "This object cannot be imported. The Intelligent Cube is not published.": "이 개체는 가져올 수 없습니다. 인텔리전트 큐브는 게시되지 않습니다.",
  "The object does not exist in the metadata.": "메타데이터에 개체가 없습니다.",
  "The object exceeds project rows limitation": "개체가 프로젝트 행 제한을 초과합니다.",
  "Excel is not defined": "Excel이 정의되지 않음",
  "A table can't overlap another table.": "테이블이 다른 테이블과 중복될 수 없습니다.",
  "404 - Environment not found": "404 - 환경을 찾을 수 없음",
  "Environment is unreachable. Please check your internet connection.": "환경에 도달할 수 없습니다. 인터넷 연결을 확인하십시오.",
  "Your Office Online session has expired or is invalid. To continue, refresh the page.": "Office Online 세션이 만료되었거나 유효하지 않습니다. 계속 하려면 페이지를 새로 고치십시오.",
  "Your session has expired. Please log in.": "세션이 만료되었습니다. 로그인하십시오.",
  "400 - There has been a problem with your request": "400 - 요청에서 문제가 발생했습니다.",
  "The table you try to import exceeds the worksheet limits.": "가져오려는 테이블이 워크시트 제한을 초과합니다.",
  "Unknown error": "알 수 없는 오류",
  "Wrong username or password.": "잘못된 사용자 이름 또는 암호입니다.",
  "Please run plugin inside Office": "플러그인을 Office에서 실행하십시오.",
  "No directory ID was stored.": "디렉토리 ID가 저장되지 않았습니다.",
  "Missing projectId.": "projectId가 누락되었습니다.",
  "Missing projectName.": "projectName이 누락되었습니다.",
  "Missing dirId": "dirId가 누락되었습니다.",
  "Missing dirName.": "dirName이 누락되었습니다.",
  "Missing currentObject": "urrentObject가 누락되었습니다.",
  "Missing content": "내용이 누락되었습니다.",
  "Missing messageType": "messageType이 누락되었습니다.",
  "Missing title": "제목이 누락되었습니다.",
  "Missing notificationType": "notificationType이 누락되었습니다.",
  "Unable to format table.": "테이블 형식을 지정할 수 없습니다.",
  "Data loaded successfully": "데이터가 성공적으로 로드됨",
  "Data is not relevant anymore. You can delete it from the list": "데이터가 더 이상 관련이 없습니다. 데이터를 목록에서 삭제할 수 있습니다.",
  "Excel returned error": "Excel에서 다음과 같은 오류가 반환되었습니다",
  "Missing reportArray": "reportArray가 누락되었습니다.",
  "Missing reportBindId": "reportBindId가 누락되었습니다.",
  "Missing report": "리포트가 누락되었습니다.",
  "Missing report.id": "report.id이(가) 누락되었습니다.",
  "Missing report.name": "report.name이(가) 누락되었습니다.",
  "Missing report.envUrl": "report.envUrl이(가) 누락되었습니다.",
  "Missing report.projectId": "report.projectId이(가) 누락되었습니다.",
  "Missing AuthToken.": "AuthToken이 누락되었습니다.",
  "Missing loading": "로딩이 누락되었습니다.",
  "Report removed": "리포트가 삭제되었습니다.",
  "Report refreshed": "리포트가 새로 고침되었습니다.",
  "Data could not be loaded. Please try again.": "데이터를 로드할 수 없습니다. 다시 시도하십시오.",
  "Please, wait until loading is done": "로딩이 완료될 때까지 기다려 주십시오.",
  "Do you want to delete imported data from the sheet?": "가져온 데이터를 시트에서 삭제하시겠습니까?",
  "Data deleted successfully.": "데이터가 성공적으로 삭제되었습니다.",
  "This object cannot be imported. Objects with cross tabs, totals, or subtotals are not supported in this version of MicroStrategy for Office.": "이 개체는 가져올 수 없습니다. 이번 버전의 MicroStrategy for Office에서 교차 탭, 총계 또는 소계가 포함된 개체는 지원되지 않습니다",
  "This object cannot be imported. Either you do not have necessary permissions to view it, or it is empty.": "이 개체는 가져올 수 없습니다. 보는 데 필요한 권한이 없거나 비어 있습니다",
  "No data returned for this view. This might be because the applied prompt excludes all data.": "이 보기에 대해 반환된 데이터가 없습니다. 이는 적용된 프롬프트가 모든 데이터를 제외하기 때문일 수 있습니다",
  "The required data range in the worksheet is not empty": "워크시트의 필수 데이터 범위가 비어 있습니다",
  "The selected filter excludes all data": "선택한 필터는 모든 데이터를 제외합니다.",
  "Dataset removed": "데이터 세트가 제거됨",
  "Dataset refreshed": "데이터 세트가 새로 고침됨",
  "The object binding is no longer valid due to previous updates.": "이전 업데이트로 인해 개체 바인딩이 더 이상 유효하지 않습니다.",
  "The object cannot be imported. Either you do not have necessary permissions to view it, or it is empty.": "개체를 가져올 수 없습니다. 보는 데 필요한 권한이 없거나 비어 있습니다.",
  "The required data range in the worksheet is not empty.": "워크시트의 필수 데이터 범위가 비어 있지 않습니다.",
  "MicroStrategy Office Client loaded. Click Import Data on the Home tab to start plugin. Login to Environment to start browsing documents.": "MicroStrategy Office Client가 로드되었습니다. 홈 탭에서 데이터 가져오기를 클릭하여 플러그인을 시작합니다. 환경에 로그인하여 문서 찾아보기를 시작합니다.",
  "Refresh": "새로 고침",
  "Data Cleared!": "데이터 삭제됨!",
  "MicroStrategy data has been removed from the workbook. Click ‘Refresh’ to import it again.": "MicroStrategy 데이터가 워크북에서 삭제되었습니다. 다시 가져오려면 ‘새로 고침’을 클릭하십시오.",
  "View Data": "데이터 보기",
  "Secure data": "데이터 보호",
  "MicroStrategy user": "MicroStrategy 사용자",
  "This button is currently disabled because you didn’t select any data": "데이터를 선택하지 않았기 때문에 현재 이 버튼은 비활성화되어 있습니다.",
  "Privacy Policy": "개인 정보 보호 정책",
  "Terms of Use": "사용 약관",
  "Help": "도움말",
  "Contact Us": "문의처",
  "Version {{APP_VERSION}}": "버전 {{APP_VERSION}}",
  "Please don’t change the text below. Type your message above this line.": "아래의 문구를 변경하지 마십시오. 이 줄 위에 메시지를 입력하십시오.",
  "Request error - cannot retrieve report data": "요청 오류 - 리포트 데이터를 검색할 수 없음",
  "Clear data": "데이터 지우기",
  "Data preview displays 10 rows of data only.": "데이터 미리보기에서는 데이터 행을 10개만 표시합니다.",
  "Logout": "로그아웃",
  "More Items": "더 많은 항목",
  "Date and time of last modification": "최종 수정 날짜 및 시간",
  "Search objects": "개체 검색",
  "This object cannot be imported. Objects with custom groups are not supported in this version of MicroStrategy for Office.": "이 개체는 가져올 수 없습니다. 사용자 지정 그룹을 포함하는 개체는 이 Office용 MicroStrategy 버전에서 지원되지 않습니다.",
  "Show more": "자세히 표시",
  "Show less": "간단히 표시",
  "Version": "버전",
  "Refresh failed icon": "새로 고침 실패 아이콘",
  "In order to re-import the data, you will have to click the <span>View Data</span> button, which will appear in the add-in panel.": "데이터를 다시 가져오기 위해서는 추가 기능 패널에 표시되는 <span>데이터 보기</span> 버튼을 클릭해야 합니다.",
  "This removes all MicroStrategy data from the workbook.": "그러면 워크북에서 모든 MicroStrategy 데이터가 제거됩니다.",
  "Are you sure you want to <span>Clear Data</span>?": "<span>데이터를 지우시겠습니까</span>?",
  "Clear Data": "데이터 지우기",
  "Import report": "리포트 가져오기",
  "MicroStrategy data has been removed from the workbook. Click 'View Data' to import it again.": "MicroStrategy 데이터가 워크북에서 삭제되었습니다. 다시 가져오려면 '데이터 보기'를 클릭합니다.",
  "Unsuccessful HTTP response": "성공하지 못한 HTTP 응답",
  "This object binding is no longer valid due to previous updates.": "이전 업데이트로 인해 개체 바인딩이 더 이상 유효하지 않습니다.",
  "An internal error has occurred.": "내부 오류가 발생했습니다.",
  "Import dataset": "데이터세트 가져오기",
  "The named item does not exist.": "명명된 항목이 존재하지 않습니다.",
  "This object does not contain any data.": "이 개체에는 데이터가 없습니다.",
  "Reprompt": "재프롬프트",
  "The endpoint cannot be reached": "끝점에 연결할 수 없습니다.",
  "You haven't imported any reports or datasets yet. Import data to start!": "아직 리포트 또는 데이터 세트를 가져오지 않았습니다. 시작하려면 데이터를 가져오십시오!",
  "MicroStrategy for Office loaded": "Office용 MicroStrategy가 로드됨",
  "Click MicroStrategy for Office on Home tab to start plugin. Log in to Environment to start browsing documents.": "플러그인을 시작하려면 홈 탭에서 Office용 MicroStrategy를 클릭합니다. 문서 검색을 시작하려면 환경에 로그인합니다.",
  "Click to Show a Taskpane": "클릭하여 작업창 표시",
  "New plugin to insert data from Microstrategy into Microsoft Office products.": "Microstrategy에서 Microsoft Office 제품으로 데이터를 삽입하는 새 플러그인입니다.",
  "MicroStrategy for Office": "Office용 MicroStrategy",
  "This report does not exist in the workbook anymore": "이 리포트가 더 이상 워크북에 없습니다.",
  "{{name}} has been removed from the workbook.": "{{name}}이(가) 워크북에서 제거되었습니다.",
  "This is a crosstab report. The layout of the table might change depending on the attributes you’ve selected.": "이것은 크로스탭 리포트입니다. 테이블 레이아웃은 선택한 애트리뷰트에 따라 달라질 수 있습니다.",
  "{{fileName}} has been removed from the workbook.": "{{fileName}}이(가) 워크북에서 제거되었습니다.",
  "Parameter out of range": "매개 변수가 범위를 벗어남",
  "This is a crosstab report. The layout of the table might change depending on the attributes you’ve selected. See Data Preview.": "이것은 크로스탭 리포트입니다. 테이블 레이아웃은 선택한 애트리뷰트에 따라 달라질 수 있습니다. 데이터 미리보기를 참조하십시오",
  "Element cannot be loaded": "요소를 로드할 수 없습니다.",
  "Clearing data": "데이터 지우기",
  "{{reportNames}} could not be cleared.": "{{reportNames}}을(를) 삭제할 수 없습니다.",
  "Invalid attempt to spread non-iterable instance": "반복 불가능한 인스턴스를 분산하려는 잘못된 시도",
  "This view supports the regular dossier manipulations. To import data, select a visualization.": "이보기는 일반 Dossier 조작을 지원합니다. 데이터를 가져 오려면 시각화를 선택합니다.",
  "Report": "리포트",
  "Log Out": "로그아웃",
  "Dossier": "Dossier",
  "Edit": "편집",
  "Copy Name": "이름 복사",
  "Dataset": "데이터세트",
  "Remove": "제거",
  "Subtotals and Totals": "부분 합계 및 합계",
  "Import Dossier": "관련 문서 가져오기",
  "This is a crosstab report. To preserve its structure, select all attributes and metrics.": "이것은 크로스탭 리포트입니다. 구조를 유지하려면 모든 애트리뷰트 및 메트릭을 선택합니다.",
  "This object does not exist in the workbook anymore.": "이 개체는 통합 문서에 더 이상 존재하지 않습니다.",
  "The table you are trying to manipulate is in a protected sheet. To make a change, unprotect the sheet. You might be requested to enter a password.": "조작하려는 테이블이 보호 된 시트에 있습니다. 변경하려면 시트의 보호를 해제합니다. 암호를 입력하도록 요청받을 수 있습니다.",
  "Refresh button": "새로 고침 버튼",
  "Delete button": "삭제 버튼",
  "The internet connection appears to be offline.": "인터넷 연결이 오프라인 상태입니다.",
  "Visualization refreshed": "시각화 새로 고침",
  "Please check your internet connection.": "인터넷 연결을 확인하십시오.",
  "Selected visualization cannot be imported in current version of the Add-in": "선택한 시각화를 현재 추가 기능 버전에서 가져올 수 없습니다.",
  "This option is not available for dossier": "Dossier에는 이 옵션을 사용할 수 없습니다",
  "New Sheet": "새 시트",
  "Edit button": "편집 버튼",
  "report icon": "보고 버튼",
  "Active Cell": "활성 셀",
  "Refresh All button": "모든 버튼 새로 고침",
  "Trying to connect...": "연결을 시도하는 중...",
  "dossier icon": "Dossier 아이콘",
  "dataset icon": "데이터 세트 아이콘",
  "Duplicate": "복제",
  "Display attribute form names": "애트리뷰트 폼 이름 표시",
  "Form name only": "폼 이름만",
  "Automatic": "자동",
  "Show attribute name once": "애트리뷰트 이름 한 번 표시",
  "On": "켜기",
  "Off": "끄기",
  "To preserve this crosstab report, select all objects without changing their forms.": "이 크로스탭 리포트를 유지하려면 해당 폼을 변경하지 말고 모든 개체를 선택하십시오.",
  "You are trying to perform an operation on a visualization which is either not supported or has been moved to another chapter/page or deleted from the dossier.": "지원되지 않거나 다른 장/페이지로 이동되었거나 Dossier에서 삭제된 시각화에 대해 작업을 수행하려고 합니다.",
  "Seems like the dossier has been removed.": "Dossier가 제거된 것 같습니다.",
  "You are trying to perform an operation on a visualization that is either not supported or deleted from the dossier.": "지원되지 않거나 Dossier에서 삭제된 시각화에 대해 작업을 수행하려고 합니다."
}